【三屍命案】《HKG報》稱女事主疑佔中後變極端 羅冠聰：消費死者、捕風捉影

日前屯門發生三屍命案，女兒涉嫌於家中以刀刺死父母後，再以氦氣袋笠頭自殺，其遺書透露自己受濕疹困擾。由周融創辦的親建制網媒《HKG報》今日發表報道，引述來歷不明的網上文章，指涉案女生「疑佔中後輟學走向極端」。香港眾志常委羅冠聰質疑，報道惡意消費死者作捕風捉影的政治攻擊，怒轟《HKG報》是渣中之渣。

《HKG報》今日發表的文章，以「疑佔中後輟學走向極端 弒父母女生是黃絲殺手」為題，引述一篇來源不明且未經考證的「網上瘋傳帖子」，內容指網民發現涉案女生是「黃絲帶支持非法佔中者」，推測女子2015年輟學，正值是佔中失敗後的落虛期，「好大理由是由政棍搞起的非法佔中令到她走向極端的思想及行為」。

《HKG報》記者在涉案女子FB找到黃絲帶的圖片，並在報道最後以此作結：「惟可肯定的一點是，佔中害人不淺。究竟多少年輕人因此走上歧路？多少美好家庭因此而破碎？大家市民都有眼見。」

羅冠聰隨即在FB發文回應，質疑家庭倫常慘案被塑造成「佔中後走向極端」，指報道不反省現況、查探真相原因，反而惡意地消費死者作捕風捉影的政治攻擊，「簡直是無恥、人渣所為。HKGPAO是渣中之渣。」

日撚日提佔中
唔撚知以為仲佔緊

有冇搞錯

Po On Yuen
有一個叫“連登” 的討論區，是從高登討論區分支出來，這一班憤青比高登討論區的成員，仇恨來得更加莫名其妙？
連登討論區内，一班仇視社會，反政府，憎恨警察，支持港毒， 一開口就屌你老母的垃圾所组成。

殘殺父母的兇手，就是連登討論區的一分子，常在連登留言。討厭老人家，冇錢唔好學人生仔，就是他的他們常說的話題。大家有空不妨上去睇吓，乜野叫禽獸，他/她們的發言不是人說的話。

無所不用其極

Simon Lam
唉……自2014年非法佔中發生後……所發生嘅多宗謀殺及凶殺案工干犯者……都係曾參與過這宗黃屍聚會者！……牠們自此變得個性獨特兇殘、以自我為中心及視人命如草芥！……(戴妖)嘅遺害真不淺！

Hello HKG黨報嘅狗仔們

Mak Mak
現時社會帶出種種問題，根本就離唔開占中，戴老妖真係俾咗香港好多社會問題，香港青年或各大學嘅學子……真係希望你們細心諗諗自己學緊啲乜嘢！是否入大學就是追求他人的所謂言論自由，還要所謂違法達義去制做當年64事件的從演，黃絲政棍口中常說政府迫害，大陸收緊，劑劑都係黃絲狼來了的說法，喺度胡說八度，戴妖呀！戴妖…香港有今日原地踏步，子食老本經濟，唉！真係多恨謝你班政棍呀！

謝祥昌
通常有反社會人格障礙的人都會成為黃屍，容易被黃屍毒影響而害人害己，是非黑白不難分，惡毒歪理不難辨，其實她已經比很多人幸福和家庭條件更好，比她貧窮比她多病痛的人有太多太多，她不懂珍惜感恩，反而怨恨怪罪父母，在父親節親手刺殺父母，是罪大惡極，天理不容。

Austin Wong
成日講黃藍絲真係好煩? 咁鐘意搞政治, 做乜唔去泰國搞軍事政變? 人地鬧你藍絲你就鬧返人, 有冇獨立思考? 你宜家做高官咩? 政治關你地咩事? 死左個人都要講政治, 第時老左無尿屙係咪又關政治事呀? 你同當年d紅衛兵有咩分別?

我地小市民是實事求是, 有飯食經濟好就已經好好。政治咁污糟複, 你日日同我講耶穌有咩意思? 無野做咪搵份工囉, 成個廢坑日日論政, 會令你高尚d? 提升到幾多人生意義? 會令香港gdp升到幾多?

Albert Au
你們有統計過年青一代的黃屍比例嗎 ?
我大概觀察過......大約有 7成 !
你們看看泛民的票源和票數吧 !
不禁止教協繼續播毒，大家等死啦 !

Kwok Chun Tang 佔中引致濕疹
Manage

Kwok Chun Tang 佔中引致濕疹

屌你老母乜撚都佔中

中國或成最大贏家

中国勢成最大贏家/ 佔中禍害又一明証/ 外部勢力介入 / 一小撮別有用心人仕

土共真係好撚記仇
當年搞傘運啲人一係坐監一係剝奪政治權利，傘運都過左就快4年，仲日提夜提，on唔on9啲
我都想傘運有咁大影響力呀

係真既話你班老豆老母小撚心呀

搵到FB有張黃絲相又出到篇文，HKG報班垃圾真係易撈

豆沙線搞成咁應該都係因為佔中

一日都係佔中搞亂龍脈，馬屎坑何罪之有

佔中搞到我生痔瘡

原來而家d 90後都咁愛國🤔

又要愛國又要唔用微博